用心談一場戀愛，最後卻分手了，後來你會很難再去愛一個人

你不想花時間也不想了解。就好比你寫一篇文章快寫完了，老師卻因為你字跡潦草撕了讓你重寫一遍，雖然你記得開頭和內容，但你也懶得再寫了，因為一篇文章花光了你所有精力，只差一個結尾卻要你重頭來過。

我明 好難再用心，怕傷心....

雖然你記得開頭和內容，但你也懶得再寫了

靚撚到

了解一個人太累了⋯

啱呀，我同意

已經唔知第幾次夜晚瞓唔著睇返電話相簿

尤其拍長拖分手後。。

唔會忘記自己用哂力去溝通 都得唔到好結果